冇fc 手足已寫遺書，寧死不抗！香港人救人！

我吊你老母！呢個時候講乜撚嘢區選！
唔通你想手足好似D電視劇咁抽簽做死士，綁住火魔出去自焚或者集體坐喺門口叫班狗射死佢哋！你哋快啲盡量出去，人手唔夠！